另一半嘅相處方式

拍左兩年 最近散左
諗返後期 日日Facetime 變到好安逸
產生左個好危險嘅諗法 以為咁嘅日子係穩定嘅象徵
各自返屋企就打俾對方

但係其實又夠唔夠空間比雙方？

究竟拍耐咗 相處方式應該係點
之前我認為 一空閒就打比女朋友係正常不過嘅事
我以為佢都係咁諗 即使各自各做嘢但有對方陪住

漸漸覺得今日傾少啲 聽日都仲有機會傾

邊個會估到嗰次係最後一次

日日facetime 真係好事？
會唔會想有返小小私人空間

即係點？
後期係比前期傾多咗定少咗？

我完全唔明

樓主要日日facetime條女嫌你煩?

後期傾少左 變到大家好似唔太珍惜

唔係

你地facetime係會講D 咩先?
定只係習慣性facetime?

即係後期係佢主動話要傾少啲
你就配合佢所以真係少咗搵大家咁？

其實可能係因為本身感情變左，未必閞日日facetime事，facetime可能只係借題發揮/催化劑
過來人

最重要係善用你瞞我瞞

搵太多，又驚佢嫌冇晒私人空間
搵太少，又驚整整下變成搵唔搵都冇所謂，之後變淡
好難搵到平衡點

如果你唔係特別痴身
其實大部份女仔都只會嫌傾少咗唔會嫌多咗
佢無啦啦拍咗咁耐先叫你轉方式 又約極唔岀嗰啲
我覺得佢已經係想分
只係想試吓過個冷河
再睇吓點先再決定分定拖住先

不過既然都分咗了
都係祝你下個更可愛啦

上年呢個時候真係多謝你阿巴打
依家返黎多謝返你地